{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57997&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕블루로드타운펜션일출민박"
    },
    "text": "愛する人たちと安らかで楽しい旅行になってくれる特別なペンションです。 自分の家のようなリラックスした雰囲気の中で暖かい休息を取ることができます。 釜慶温泉車2分、長沙海水浴場車4分、花津海水浴場車5分の周辺にございます。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 すべての客室は禁煙です。 駐車できます。 フルオプションとしてビリヤード場、スクリーンゴルフ、冷蔵庫(ミネラルウォーター、飲み物、酒類)が含まれた客室がございます。 外部で使用できる屋外プールも運営しています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。 ご利用時間は8:00~22:00で、現地決済が可能です。 最大人数を超過した場合、入室できませんので注意してください。 また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りはお断りしております。 保護者のいない未成年者も利用できません。 利用中は利用者が利用施設の紛失および毀損に対する責任を負わなければなりません。 火災危険物質は使用が禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあり、プールの運営は天候や状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションはリラックスした雰囲気で家のような感覚を提供しています。ビリヤード場やスクリーンゴルフなどの娯楽施設もあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "釜慶温泉や長沙海水浴場、花津海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から、チェックアウトは午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは営業時間中に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルのレンタルが可能です。ただし、最大人数を超える場合は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。また、ペットの出入りもお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "利用中の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用中は施設の紛失や損傷に対する責任を負う必要があります。また、火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 414
    }
}